# Chinese (Traditional) translation for ubuntu-tweak
#
# Wayne Su <mstarmstar@gmail.com>, 2010
# Pin-hsien Li <pspeter9931@gmail.com>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ubuntu Tweak 0.2.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-19 14:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-02-13 03:22+0000\n"
"Last-Translator: Pin-hsien Li <pspeter9931@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-04-20 04:41+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16985)\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: ../data/script-worker:57
#, c-format
msgid "You don't have permission to write in %s"
msgstr "沒有寫入 %s 的權限"

#: ../data/script-worker:158 ../data/script-worker:171
msgid "Enter your password to perform the administrative tasks"
msgstr "輸入密碼以執行管理工作"

#: ../data/script-worker:165
msgid "Coudn't find any text editor in your system!"
msgstr "在系統中找不到文字編輯器！"

#: ../data/script-worker:194
msgid "Select a folder"
msgstr "選取資料夾"

#: ../data/script-worker:224
msgid "Please select a target (files or folders)."
msgstr "請選取目標（檔案或資料夾）。"

#: ../data/ubuntu-tweak.desktop.in.h:1
msgid "Tweak ubuntu to what you like"
msgstr "把 Ubuntu 調校成您喜歡的樣子"

#: ../data/ubuntu-tweak.desktop.in.h:2 ../data/ui/preferences.ui.h:9
msgid "Overview"
msgstr "概覽"

#: ../data/ubuntu-tweak.desktop.in.h:3 ../ubuntutweak/janitor/__init__.py:889
msgid "Apps"
msgstr "程式"

#: ../data/ubuntu-tweak.desktop.in.h:4 ../data/ui/preferences.ui.h:13
msgid "Tweaks"
msgstr "調校"

#: ../data/ubuntu-tweak.desktop.in.h:5 ../data/ui/preferences.ui.h:17
msgid "Admins"
msgstr "管理員"

#: ../data/ubuntu-tweak.desktop.in.h:6 ../data/ui/preferences.ui.h:22
msgid "Janitor"
msgstr "清道夫"

#: ../data/com.ubuntu-tweak.daemon.policy.in.h:1
msgid "Tweak all kinds of settings"
msgstr "調校各種設定"

#: ../data/com.ubuntu-tweak.daemon.policy.in.h:2
msgid "To tweak the settings, you need to authenticate."
msgstr "要調校設定，您需要進行身份驗證。"

#: ../data/com.ubuntu-tweak.daemon.policy.in.h:3
msgid "Clean user and system cruft"
msgstr "清除使用者和系統的無用物件"

#: ../data/com.ubuntu-tweak.daemon.policy.in.h:4
msgid "To clean the cruft, you need to authenticate."
msgstr "要通過認證才能清除無用物件。"

#: ../data/com.ubuntu-tweak.daemon.policy.in.h:5
msgid "Edit the Software Sources lists"
msgstr "編輯軟體來源清單"

#: ../data/com.ubuntu-tweak.daemon.policy.in.h:6
msgid "To edit the software sources, you need to authenticate."
msgstr "要通過認證才能編輯軟體來源。"

#: ../data/ui/window.ui.h:1
msgid "Left"
msgstr "靠左"

#: ../data/ui/window.ui.h:2
msgid "Right"
msgstr "靠右"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:1
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#. Please make sure the "<b>xxx</b>" is ok
#: ../data/ui/preferences.ui.h:3
msgid "<b>Clip Management</b>"
msgstr "<b>剪輯管理</b>"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:4
msgid "Manage the clip view in the Overview"
msgstr "管理概覽頁面的剪輯"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:5 ../data/ui/appspage.ui.h:1
#: ../data/ui/quicklists.ui.h:1 ../data/ui/sourceeditor.ui.h:1
#: ../data/ui/janitorpage.ui.h:1
msgid "column"
msgstr "欄"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:6
msgid "Move Up"
msgstr "向上移"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:7
msgid "Move Down"
msgstr "向下移"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:8 ../ubuntutweak/apps/__init__.py:105
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#. Please make sure the "<b>xxx</b>" is ok
#: ../data/ui/preferences.ui.h:11
msgid "<b>Tweaks Extensions</b>"
msgstr "<b>調校擴充套件</b>"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:12
msgid "Tweaks Extensions Management"
msgstr "調校擴充套件管理"

#. Please make sure the "<b>xxx</b>" is ok
#: ../data/ui/preferences.ui.h:15
msgid "<b>Admins Extensions</b>"
msgstr "<b>管理員擴充套件</b>"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:16
msgid "Admins Extensions Management"
msgstr "管理員擴充套件管理"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:18
msgid "<b>Generic</b>"
msgstr "<b>一般</b>"

#. Please make sure the "<b>xxx</b>" is ok
#: ../data/ui/preferences.ui.h:20
msgid "<b>Janitor Extensions</b>"
msgstr "清道夫擴充套件"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:21
msgid "Janitor Extensions Management"
msgstr "清道夫擴充套件管理"

#: ../data/ui/uturl.ui.h:1
msgid "Ubuntu Tweak"
msgstr "Ubuntu Tweak"

#: ../data/ui/uturl.ui.h:2
msgid "_Install"
msgstr "安裝(_I)"

#: ../data/ui/uturl.ui.h:3
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: ../data/ui/sourcecenter.ui.h:1
msgid "<b>Homepage</b>"
msgstr "<b>首頁</b>"

#: ../data/ui/sourcecenter.ui.h:2
msgid "<b>Source URL</b>"
msgstr "<b>來源 URL</b>"

#: ../data/ui/sourcecenter.ui.h:3
msgid "<b>Description</b>"
msgstr "<b>說明</b>"

#: ../data/ui/sourcecenter.ui.h:4
msgid "http://ubuntu-tweak.com"
msgstr "http://ubuntu-tweak.com"

#: ../data/ui/sourcecenter.ui.h:5 ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1118
msgid "Description is here"
msgstr "說明在這裡"

#: ../data/ui/sourcecenter.ui.h:6 ../ubuntutweak/gui/dialogs.py:195
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: ../data/ui/sourcecenter.ui.h:7
msgid "Purge PPA"
msgstr "清空 PPA"

#: ../data/ui/brokenmodule.ui.h:1
msgid "<big><b>This module encountered an error while loading.</b></big>"
msgstr "<big><b>此模組在載入時發生錯誤。</b></big>"

#: ../data/ui/brokenmodule.ui.h:2
msgid ""
"If you'd like to help us fix the problem,\n"
"Please choose <i>Report</i> to file a new bug report. Make sure to include "
"the error message below:"
msgstr ""
"如果您願意幫忙修正此問題，\n"
"請選擇<i>報告</i> 來傳送錯誤報告。請確認是否包含以下錯誤訊息："

#: ../data/ui/brokenmodule.ui.h:4 ../data/ui/traceback.ui.h:5
msgid "Error Message"
msgstr "錯誤訊息"

#: ../data/ui/brokenmodule.ui.h:5 ../data/ui/traceback.ui.h:1
msgid "_Report"
msgstr "報告(_R)"

#: ../data/ui/loginsettings.ui.h:1
msgid "Click the button to change the login screen logo"
msgstr "點此按鈕來變更登入畫面的標誌"

#: ../data/ui/loginsettings.ui.h:2
msgid "Click the button to change the login screen background"
msgstr "點此按鈕來變更登入畫面的背景"

#: ../data/ui/loginsettings.ui.h:3
msgid "Set the same background as the current desktop background"
msgstr "背景設成與目前桌面背景一樣"

#: ../data/ui/quicklists.ui.h:2
msgid "Active"
msgstr "活動"

#: ../data/ui/quicklists.ui.h:3
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ../data/ui/quicklists.ui.h:4
msgid "Command line"
msgstr "指令列"

#: ../data/ui/quicklists.ui.h:5
msgid "Command:"
msgstr "指令："

#: ../data/ui/quicklists.ui.h:6
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#: ../data/ui/clippage.ui.h:1
msgid "<b>Recently Used</b>"
msgstr "<b>最近使用</b>"

#: ../data/ui/filetypemanager.ui.h:1
msgid "Add Application"
msgstr "加入應用程式"

#: ../data/ui/filetypemanager.ui.h:2
msgid "Select an application to view its description."
msgstr "選取應用程式以檢視其說明。"

#: ../data/ui/filetypemanager.ui.h:3
msgid "_Browse..."
msgstr "瀏覽(_B)..."

#: ../data/ui/filetypemanager.ui.h:4
msgid "_Use a custom command"
msgstr "使用自訂指令(_U)"

#: ../data/ui/filetypemanager.ui.h:5
msgid "Edit Type"
msgstr "編輯類型"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:2
msgid "Save this source"
msgstr "儲存這個來源"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:3
msgid "toolbutton1"
msgstr "工具列按鈕1"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:4
msgid "Redo this source"
msgstr "重作這個來源"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:5
msgid "toolbutton2"
msgstr "工具列按鈕2"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:6
msgid "Delete this source"
msgstr "刪除這個來源"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:7
msgid "toolbutton3"
msgstr "工具列按鈕3"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:8 ../data/ui/desktoprecovery.ui.h:2
msgid "Backup History:"
msgstr "備份歷史："

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:9
msgid "Auto Backup"
msgstr "自動備份"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:10 ../data/ui/desktoprecovery.ui.h:3
msgid "_Recover"
msgstr "還原(_R)"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:11 ../data/ui/desktoprecovery.ui.h:4
msgid "_Backup"
msgstr "備份(_B)"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:12
msgid "U_pdate"
msgstr "更新(_P)"

#: ../data/ui/updatemanager.ui.h:1
msgid "_Install Update"
msgstr "安裝更新(_I)"

#: ../data/ui/janitorpage.ui.h:2
msgid "<big><b>Cool! Your system is clean!</b></big>"
msgstr "<big><b>酷！您的系統很乾淨！</b></big>"

#: ../data/ui/janitorpage.ui.h:3
msgid "_Scan"
msgstr "掃描(_S)"

#: ../data/ui/janitorpage.ui.h:4
msgid "_Clean"
msgstr "清理(_C)"

#: ../data/ui/traceback.ui.h:2
msgid "<big><b>Oops... an error occured</b></big>"
msgstr "<big><b>喔喔... 發生了錯誤</b></big>"

#: ../data/ui/traceback.ui.h:3
msgid ""
"If you'd like to help us fix the problem, \n"
"Please choose <i>Report</i> to file a new bug report. Make sure to include "
"the error message below:"
msgstr ""
"如果您願意幫忙修正此問題，\n"
"請選擇<i>報告</i> 來傳送錯誤報告。請確定包含以下錯誤訊息："

#: ../data/ui/traceback.ui.h:6
msgid "<big><b>Oops... a fatal error occured</b></big>"
msgstr "<big><b>喔喔... 發生了嚴重錯誤</b></big>"

#: ../data/ui/traceback.ui.h:7
msgid ""
"Ubuntu Tweak need to turn off.\n"
"If you'd like to help us fix the problem, \n"
"Please choose <i>Report</i> to file a new bug report. Make sure to include "
"the error message below:"
msgstr ""
"Ubuntu Tweak 必須關閉。\n"
"如果您願意幫忙修正此問題，\n"
"請選擇<i>報告</i> 來傳送錯誤報告。請確定包含以下錯誤訊息："

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:1
msgid ""
"Ubuntu Tweak is a tool for Ubuntu that makes it easy to configure your "
"system and desktop settings."
msgstr "Ubuntu Tweak 讓您輕鬆愉快設定系統與桌面。"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:2
msgid "Ubuntu Tweak Website"
msgstr "Ubuntu Tweak 網站"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:3
msgid ""
"Ubuntu Tweak is free software; you can redistribute it and/or modify it "
"under the terms of the GNU General Public License as published by the Free "
"Software Foundation; either version 2 of the License, or (at your option) "
"any later version.\n"
"Ubuntu Tweak is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT "
"ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or "
"FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for "
"more details.\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"Ubuntu Tweak; if not, write to the Free Software Foundation, Inc., 51 "
"Franklin Street, Fifth Floor, Boston, MA 02110-1301, USA"
msgstr ""
"Ubuntu Tweak 是自由軟體，您可以遵照自由軟體基金會 (Free Software Foundation) 出版的 GNU 通用公共許可證條款 "
"(GNU General Public License) 第二版來修改和重新發布這一程式，或者自由選擇使用任何更新的版本。\n"
"發布 Ubuntu Tweak 的目的是希望它有用，但沒有任何擔保。甚至沒有適合特定目的而隱含的擔保。更詳細的情況請參閱 GNU 通用公共許可證。\n"
"您應該已經和 Ubuntu Tweak 一起收到一份 GNU 通用公共許可證的副本。如果還沒有，寫信給：\n"
"Free Software Foundation, Inc., 51 Franklin Street, Fifth Floor, Boston, MA "
"02110-1301, USA"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:6
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  Ding Zhou https://launchpad.net/~tualatrix\n"
"  Kevin-Wei-2 https://launchpad.net/~kevin-wei3\n"
"  LSJean https://launchpad.net/~lsjean\n"
"  Peter Chen https://launchpad.net/~petercpg\n"
"  Pin-hsien Li https://launchpad.net/~plesry\n"
"  PlanyKao https://launchpad.net/~planykao\n"
"  Pootel https://launchpad.net/~pootel\n"
"  Tom K. C. Chiu https://launchpad.net/~tomchiukc\n"
"  Walter Cheuk https://launchpad.net/~wwycheuk\n"
"  Wayne Su https://launchpad.net/~mstarmstar\n"
"  Wei Hsiang Hung https://launchpad.net/~koalahong\n"
"  Yu - Sian , Liu https://launchpad.net/~thomasysliu\n"
"  akong https://launchpad.net/~akong\n"
"  arisaka https://launchpad.net/~chia0418\n"
"  samuel-hk https://launchpad.net/~sjacs1339\n"
"  taijuin lee https://launchpad.net/~taijuin\n"
"  林博仁(Henry Lin) a.k.a. Ｖ字龍(Vdragon) https://launchpad.net/~vdragon\n"
"  蔡查理 https://launchpad.net/~charlie-tsai"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:7
msgid "Search... <Ctrl+F>"
msgstr "搜尋... <Ctrl+F>"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:8
msgid "_Overview"
msgstr "概覽(_O)"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:9
msgid "_Apps"
msgstr "應用程式(_A)"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:10
msgid "_Tweaks"
msgstr "調校(_T)"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:11
msgid "_Admins"
msgstr "管理員(_A)"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:12
msgid "_Janitor"
msgstr "清道夫(_J)"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:13
msgid "<big><b>No matches found</b></big>"
msgstr "<big><b>未發現符合結果</b></big>"

#: ../data/ui/desktoprecovery.ui.h:1
msgid "Setting Name:"
msgstr "設定值名稱："

#: ../data/ui/desktoprecovery.ui.h:5
msgid "R_eset"
msgstr "重置(_E)"

#: ../ubuntutweak/system/__init__.py:43
msgid "GNOME Classic"
msgstr "GNOME 傳統桌面"

#: ../ubuntutweak/system/__init__.py:45 ../ubuntutweak/system/__init__.py:46
msgid "GNOME Fallback"
msgstr "GNOME 後備模式"

#: ../ubuntutweak/system/__init__.py:57
#, python-format
msgid "Unknown (%s)"
msgstr "未知 (%s)"

#: ../ubuntutweak/system/__init__.py:59
#: ../ubuntutweak/clips/hardwareinfo.py:16
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../ubuntutweak/network/downloadmanager.py:97
msgid "Connecting to server"
msgstr "正在連線到伺服器"

#: ../ubuntutweak/network/downloadmanager.py:143
#, python-format
msgid "Downloading...%d"
msgstr "正在下載...%d"

#: ../ubuntutweak/network/downloadmanager.py:148
msgid "Downloaded!"
msgstr "已下載！"

#: ../ubuntutweak/network/downloadmanager.py:155
msgid "Error happened!"
msgstr "發生錯誤！"

#: ../ubuntutweak/network/utdata.py:50 ../ubuntutweak/network/utdata.py:83
#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:68 ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:145
#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:213
msgid "Never"
msgstr "從不"

#: ../ubuntutweak/network/utdata.py:74
#, python-format
msgid "%d week ago"
msgid_plural "%d weeks ago"
msgstr[0] "%d 星期前"

#: ../ubuntutweak/network/utdata.py:76
#, python-format
msgid "%d day ago"
msgid_plural "%d days ago"
msgstr[0] "%d 天前"

#: ../ubuntutweak/network/utdata.py:78
#, python-format
msgid "%d hour ago"
msgid_plural "%d hours ago"
msgstr[0] "%d 小時前"

#: ../ubuntutweak/network/utdata.py:80
#, python-format
msgid "%d minute ago"
msgid_plural "%d minutes ago"
msgstr[0] "%d 分鐘前"

#: ../ubuntutweak/network/utdata.py:81
msgid "Just Now"
msgstr "剛剛"

#: ../ubuntutweak/policykit/widgets.py:64
msgid "_Unlock"
msgstr "解除鎖定(_U)"

#: ../ubuntutweak/policykit/dbusproxy.py:28
msgid ""
"The Ubuntu Tweak daemon didn't start correctly. This means that some "
"advanced features may not work.\n"
"If you want to help developers debugging, try to run \"<b>sudo "
"/usr/share/ubuntu-tweak/ubuntu-tweak-daemon</b>\" in a terminal."
msgstr ""
"Ubuntu Tweak 常駐程式並未正確啟動。某些進階功能將無法使用。\n"
"如果您要幫助開發人員除錯的話，請在終端機中輸入「<b>sudo /usr/share/ubuntu-tweak/ubuntu-tweak-"
"daemon</b>」。"

#: ../ubuntutweak/common/debug.py:59
msgid "Error message has been copied"
msgstr "已複製錯誤訊息"

#: ../ubuntutweak/common/debug.py:60
msgid ""
"Now click \"Report\" to enter the bug report website. Make sure to attach "
"the error message in \"Further information\"."
msgstr "點擊「報告」以進入臭蟲回報網站。記得在「Further information（進一步資訊）」欄內附加上錯誤訊息。"

#: ../ubuntutweak/common/debug.py:81
msgid "Copy Error Message"
msgstr "複製錯誤訊息"

#: ../ubuntutweak/common/debug.py:121
msgid "Sorry, your distribution is not supported by Ubuntu Tweak"
msgstr "抱歉，您的發行版本沒有被 Ubuntu Tweak 支援"

#: ../ubuntutweak/common/debug.py:122
msgid ""
"You can't file bug for this issue. Please only use Ubuntu Tweak on Ubuntu. "
"Or it may kill your cat."
msgstr "不要發送這個問題的錯誤回報。請在 Ubuntu 下使用 Ubuntu Tweak。"

#: ../ubuntutweak/janitor/gwibber_plugin.py:4
msgid "Gwibber Cache"
msgstr "Gwibber 快取"

#: ../ubuntutweak/janitor/opera_plugin.py:4
msgid "Opera Cache"
msgstr "Opera 快取"

#: ../ubuntutweak/janitor/googleearth_plugin.py:5
msgid "Google Earth Cache"
msgstr "Google 地球快取"

#: ../ubuntutweak/janitor/thumbnailcache_plugin.py:5
msgid "Thumbnail cache"
msgstr "縮圖快取"

#: ../ubuntutweak/janitor/softwarecenter_plugin.py:4
msgid "Software Center Cache"
msgstr "軟體中心快取"

#: ../ubuntutweak/janitor/mozilla_plugin.py:37
msgid "Firefox Cache"
msgstr "Firefox 快取"

#: ../ubuntutweak/janitor/mozilla_plugin.py:43
msgid "Thunderbird Cache"
msgstr "Thunderbird 快取"

#: ../ubuntutweak/janitor/chrome_plugin.py:4
msgid "Chrome Cache"
msgstr "Chrome 快取"

#: ../ubuntutweak/janitor/chrome_plugin.py:11
msgid "Chromium Cache"
msgstr "Chromium 快取"

#: ../ubuntutweak/janitor/empathy_plugin.py:4
msgid "Empathy Cache"
msgstr "Empathy 快取"

#: ../ubuntutweak/janitor/autoremoval_plugin.py:14
msgid "Unneeded Packages"
msgstr "無用套件"

#: ../ubuntutweak/janitor/autoremoval_plugin.py:53
msgid "Unneeded Packages (No package to be removed)"
msgstr "無用套件（沒有套件會被移除）"

#: ../ubuntutweak/janitor/aptcache_plugin.py:10
msgid "Apt Cache"
msgstr "Apt 快取"

#: ../ubuntutweak/janitor/__init__.py:278
msgid "No cache to be cleaned"
msgstr "沒有任何快取需要清理"

#: ../ubuntutweak/janitor/__init__.py:576
#, python-format
msgid "Scanning cruft for \"%s\"..."
msgstr "正在掃描「%s」的無用物件..."

#: ../ubuntutweak/janitor/__init__.py:698
#, python-format
msgid "Scan error for \"%s\", double-click to see details"
msgstr "掃描「%s」的錯誤，雙擊以檢視細節"

#: ../ubuntutweak/janitor/__init__.py:763
#, python-format
msgid "Cleaning cruft for \"%s\"..."
msgstr "正在清理「%s」的無用物件..."

#: ../ubuntutweak/janitor/__init__.py:844
#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:81
#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:34
msgid "System"
msgstr "系統"

#: ../ubuntutweak/janitor/__init__.py:866
#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:33
msgid "Personal"
msgstr "個人"

#: ../ubuntutweak/janitor/packageconfigs_plugin.py:30
msgid "Package Configs"
msgstr "套件設定檔"

#: ../ubuntutweak/janitor/packageconfigs_plugin.py:73
msgid "Packages Configs (No package config to be removed)"
msgstr "套件設定檔 (沒有套件設定檔會被移除)"

#: ../ubuntutweak/janitor/oldkernel_plugin.py:16
msgid "Old Kernel"
msgstr "舊內核"

#: ../ubuntutweak/janitor/oldkernel_plugin.py:105
msgid "Old Kernel Packages (No old kernel package to be removed)"
msgstr "舊內核套件 (不會移除舊內核套件)"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:79
#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:29
msgid "Applications"
msgstr "應用程式"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:80
#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:34 ../ubuntutweak/modules/__init__.py:32
#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:156
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:106
#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:392
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:147
msgid "Setting"
msgstr "設定值"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:188
msgid "Backup Name:"
msgstr "備份名稱："

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:217
msgid "Backing up..."
msgstr "備份中..."

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:242
#, python-format
msgid "Backing up...%s"
msgstr "正在備份...%s"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:266
msgid "Desktop Recovery"
msgstr "桌面還原"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:267
msgid ""
"Backup and recover your desktop and application settings with ease.\n"
"You can also use \"Reset\" to reset to the system default settings."
msgstr ""
"輕鬆的備份、還原桌面與應用程式設定值。\n"
"您也可以點選「重設」以恢復至系統預設值。"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:348
msgid "No Backup Yet"
msgstr "尚無備份"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:383
#, python-format
msgid ""
"Backup all settings under \"<b>%s</b>\"\n"
"Would you like to continue?"
msgstr ""
"備份「<b>%s</b>」下的所有設定值\n"
"您是否要繼續？"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:404
#, python-format
msgid ""
"Backup settings under \"<b>%s</b>\"\n"
"Would you like to continue?"
msgstr ""
"備份「<b>%s</b>」下的設定值\n"
"您是否要繼續？"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:447
#, python-format
msgid "Would you like to delete the backup \"<b>%s/%s</b>\"?"
msgstr "您是否要刪除備份「<b>%s/%s</b>」？"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:451
#, python-format
msgid ""
"Would you like to delete the backup of all \"<b>%(setting_name)s</b>\" "
"settings named \"<b>%(backup_name)s</b>\"?"
msgstr "您是否要刪除所有「<b>%(setting_name)s</b>」設定值的「<b>%(backup_name)s</b>」備份？"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:473
#, python-format
msgid "Would you like to recover the backup \"<b>%s/%s</b>\"?"
msgstr "您是否要還原備份「<b>%s/%s</b>」？"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:476
#, python-format
msgid ""
"Would you like to recover the backup of all \"<b>%(setting_name)s</b>\" "
"settings named \"<b>%(backup_name)s</b>\"?"
msgstr "您是否要還原所有「<b>%(setting_name)s</b>」設定值的「<b>%(backup_name)s</b>」備份？"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:481
msgid ""
"<b>NOTES</b>: While recovering, your desktop may be unresponsive for a "
"moment."
msgstr "<b>注意</b>：在還原過程當中，桌面可能會發生短時間內沒有回應的狀況。"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:498
msgid "Recovery Successful!"
msgstr "還原成功！"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:499
#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:535
msgid "You may need to restart your desktop for changes to take effect"
msgstr "可能需要重新啟動桌面才能讓變更生效"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:504
msgid "_Logout"
msgstr "登出(_L)"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:517
#, python-format
msgid "Would you like to reset settings for \"<b>%s</b>\"?"
msgstr "您是否要重新設定「<b>%s</b>」的設定值？"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:519
#, python-format
msgid "Would you like to reset all settings under \"<b>%s</b>\"?"
msgstr "您是否要重新設定「<b>%s</b>」下的所有設定值？"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:521
msgid ""
"<b>NOTES</b>: Whilst resetting, your desktop may be unresponsive for a "
"moment."
msgstr "<b>注意</b>：在重新設定時，桌面可能會發生短時間內沒有回應的狀況。"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:534
msgid "Reset Successful!"
msgstr "重新設定成功！"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:563
#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:422
msgid "Please enter a new name for your backup:"
msgstr "請為備份輸入新名稱："

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:595
msgid "Backup Successful!"
msgstr "備份成功！"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:598
#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:398
msgid "Backup Failed!"
msgstr "備份失敗！"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:301
msgid "Package"
msgstr "套件"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:309
msgid "Previous Version"
msgstr "先前版本"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:318
msgid "System Version"
msgstr "系統版本"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:457
#, python-format
msgid "%d New Application Available"
msgid_plural "%d New Applications Available"
msgstr[0] "有 %d 個新應用程式"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:475
#, python-format
msgid "%d Package Update Available"
msgid_plural "%d Package Updates Available"
msgstr[0] "有 %d 個更新套件"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:513
msgid "No Available Package Updates"
msgstr "沒有更新套件"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:603
#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1103
msgid "Third-Party Sources"
msgstr "第三方軟體來源"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:770
#, python-format
msgid ""
"You can't enable this Source because<b>\"%(SOURCE)s\"</b> conflicts with "
"it.\n"
"To continue you need to disable <b>\"%(SOURCE)s\"</b>first."
msgstr ""
"您不能啟用這個來源，因為「<b>%(SOURCE)s</b>」與其相衝突。\n"
"請先停用「<b>%(SOURCE)s</b>」才可以繼續。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:791
msgid "Dependency Notice"
msgstr "軟體相依性通知"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:792
#, python-format
msgid ""
"To enable this Source, You need to enable <b>\"%s\"</b> at first.\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"要啟用此來源，必須先啟用 「<b>%s</b>」。\n"
"要繼續嗎？"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:817
#, python-format
msgid ""
"You can't disable this Source because <b>\"%(SOURCE)s\"</b> depends on it.\n"
"To continue you need to disable <b>\"%(SOURCE)s\"</b> first."
msgstr ""
"「<b>%(SOURCE)s</b>」依存於此來源，故不能停用。\n"
"請先停用「<b>%(SOURCE)s</b>」才可以繼續。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:903
#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:225
msgid "New source has been enabled"
msgstr "已啟用新的來源"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:904
#, python-format
msgid ""
"%s is enabled now, Please click the refresh button to update the application "
"cache."
msgstr "已啟用 %s，請按重新整理以更新應用程式快取。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:921
msgid "Enabled PPAs"
msgstr "已啟用的 PPA"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:924
msgid "Source Center"
msgstr "來源中心"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:925
msgid ""
"A collection of software sources to ensure your applications are always up-"
"to-date."
msgstr "一個軟體來源的集合，確保您的應用程式永遠處於最新狀態。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:928
msgid "Visit online Source Center"
msgstr "瀏覽線上來源中心"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:937
#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:505
msgid "_Sync"
msgstr "同步(_S)"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:974
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:975
msgid ""
"It is a possible security risk to use packages from Third-Party Sources.\n"
"Please be careful and use only sources you trust."
msgstr ""
"使用第三方來源的套件可能會有安全問題。\n"
"小心，請儘量只使用您信得過的來源。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:979
msgid "Never show this dialog"
msgstr "不再顯示此提示"

#. the "%s" is in front, some is the end, so just return the long one
#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1009
#, python-format
msgid "disabled on upgrade to %s"
msgstr "發行版本升級至 %s 後被停用"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1014
#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:545
msgid "Last synced:"
msgstr "上一次同步："

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1019
msgid "Upgrade Third Party Sources"
msgstr "升級第三方來源"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1020
msgid ""
"After a successful distribution upgrade, any third-party sources you use "
"will be disabled by default.\n"
"Would you like to re-enable any sources disabled by Update Manager?"
msgstr ""
"在升級成功後，預設會停用您的第三方來源。\n"
"您想要重新啟用更新管理員停用的這些來源嗎？"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1029
msgid "Upgrade Successful!"
msgstr "升級成功！"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1031
msgid "Upgrade Failed!"
msgstr "升級失敗！"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1038
msgid "New source data available, would you like to update?"
msgstr "有新的來源資料，您想要更新嗎？"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1099
msgid ""
"All enabled PPAs (Select and click \"Purge PPA\" can safely downgrade "
"packages)"
msgstr "所有已經啟用的 PPA（選擇並點擊「清空 PPA」可以安全地將套件降級）"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1155
msgid "An error occurred whilst downloading the file"
msgstr "下載檔案時發生錯誤"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1171
msgid "Update available, Would you like to update?"
msgstr "已有更新提供，您現在要更新嗎？"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1180
msgid ""
"Network Error, Please check your network connection or the remote server is "
"down."
msgstr "網路錯誤，請檢查您的網路設定；或是遠端伺服器正好停機了。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1184
#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:664
msgid "No update available."
msgstr "暫無更新"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1209
msgid "It's safe to purge the PPA, no packages need to be downgraded."
msgstr "可以安全清除 PPA，沒有套件需要降級。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1212
msgid "To safely purge the PPA, the following packages must be downgraded."
msgstr "為了安全清除 PPA，下列套件必須進行降級。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1216
#, python-format
msgid "You're going to purge \"%s\":"
msgstr "您將要清空「%s」："

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1253
msgid "PPA has been purged"
msgstr "PPA 已被清空"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1254
msgid "It is highly recommend to do a \"Refresh\" source operation."
msgstr "強烈建議您執行「重新整理」來源的操作。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:172
msgid "Source Editor"
msgstr "軟體來源編輯"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:173
msgid "Manually edit your software sources to suit your needs."
msgstr "依您的需求來手動編輯軟體來源。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:212
#, python-format
msgid ""
"You're viewing the backup \"<b>%(backup_name)s</b>\" for "
"\"<b>%(list_name)s</b>\""
msgstr "您正在檢視的是備份「<b>%(backup_name)s</b>」的「<b>%(list_name)s</b>」"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:283
msgid "No backup yet"
msgstr "尚未有備份"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:323
msgid "Please check the permission of the sources.list file"
msgstr "請檢查 sources.list 檔案的權限"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:325
msgid "Save failed!"
msgstr "儲存失敗！"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:343
#, python-format
msgid ""
"Would you like to recover the backup \"<b>%(backup_name)s</b>\" for "
"\"<b>%(list_name)s</b>\"?"
msgstr "您是否要還原備份「<b>%(backup_name)s</b>」的「<b>%(list_name)s</b>」？"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:354
msgid "Recovery Failed!"
msgstr "還原失敗！"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:355
msgid "You may need to check the permission of source list."
msgstr "或許需要檢查來源清單的權限設定。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:387
msgid "Please enter the name for your backup:"
msgstr "請輸入備份名稱："

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:400
#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:433
msgid "Please only use alphanumeric characters and \"_\" and \"-\"."
msgstr "只能使用英數字元還有「_」、「-」這兩種符號。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:402
#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:435
msgid "Backup name is invalid"
msgstr "備份名稱無效"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:408
#, python-format
msgid "Would you like to delete the backup \"<b>%s</b>\"?"
msgstr "您是否要刪除備份「<b>%s</b>」？"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:438
msgid ""
"The current content will be lost after reloading!\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"重新讀取後目前的內容會消失！\n"
"確定要繼續嗎？"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:456
msgid "You can't delete sources.list!"
msgstr "不能刪除 sources.list！"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:458
#, python-format
msgid ""
"The \"%s\" will be deleted!\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"會刪除「%s」！\n"
"是否要繼續？"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:65
msgid "HTML document"
msgstr "HTML 文件"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:66
msgid "ODB Database"
msgstr "ODB 資料庫"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:67
msgid "ODS Spreadsheet"
msgstr "ODS 試算表"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:68
msgid "ODT Document"
msgstr "ODT 文件"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:69
msgid "Plain text document"
msgstr "純文字檔"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:70
msgid "ODP Presentation"
msgstr "ODP 簡報"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:71
msgid "Python script"
msgstr "Python 指令稿"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:72
msgid "Pygtk Example"
msgstr "Pygtk 範本"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:73
msgid "Shell script"
msgstr "Shell 指令稿"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:101
msgid "Enabled Templates"
msgstr "啟用的範本"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:109
msgid "Disabled Templates"
msgstr "停用的範本"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:116 ../ubuntutweak/admins/userdir.py:36
msgid "Templates"
msgstr "範本"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:117
msgid ""
"Here you can manage your document templates.\n"
"You can add files as templates by dragging them into this window.\n"
"You can then create new documents based on these templates from the Nautilus "
"right-click menu."
msgstr ""
"在這裡可以管理文件範本。\n"
"只要將檔案拖曳至此視窗，就可以設為範本。\n"
"之後就可以從 Nautilus 的右鍵選單中，用這些範本來建立新文件。"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:128
#, python-format
msgid ""
"The templates path is incorrect! The current path points to \"%s\".\n"
"Please reset it to a location within your Home Folder."
msgstr ""
"範本的路徑不正確！目前路徑正指向「%s」。\n"
"請將其重新設定為使用者目錄下的任一資料夾。"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:137
msgid "Go And Set"
msgstr "套用設定"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:142
msgid "Restart This Module"
msgstr "重新啟動這個模組"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:167
msgid "Rebuild System Templates"
msgstr "重新建立系統範本"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:182
msgid "The templates path is still incorrect, please reset it!"
msgstr "範本的路徑仍然不正確，請重新設定！"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:194
msgid ""
"This will delete all disabled templates.\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"會刪除所有已停用範本。\n"
"確定要繼續嗎？"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:187
msgid "Installed Apps"
msgstr "已安裝的程式"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:454
msgid "Checking update..."
msgstr "正在檢查更新..."

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:489
msgid "Fetching online data..."
msgstr "正在取得線上資料..."

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:494
msgid "Application Center"
msgstr "應用程式中心"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:495
msgid ""
"A simple but efficient way for finding and installing popular applications."
msgstr "簡單但有效地尋找、安裝熱門的應用程式。"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:498
msgid "Visit Online Application Center"
msgstr "瀏覽線上應用程式中心"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:552
msgid "New application data available, would you like to update?"
msgstr "已有新的應用程式資料，您要進行更新嗎？"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:651
msgid "Update available, would you like to update?"
msgstr "已經可以更新了，您要更新嗎？"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:660
msgid ""
"Network Error, please check your network connection - or the remote server "
"may be down."
msgstr "網路錯誤，請檢查您的網路設定 - 或是遠端伺服器正好停機了。"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:677
msgid "An error occurred while downloading the file."
msgstr "下載檔案時發生錯誤。"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:35
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:37
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:38
msgid "Document"
msgstr "文件"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:39
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:40
msgid "Pictures"
msgstr "圖片"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:41
msgid "Videos"
msgstr "影片"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:154
msgid "Choose a folder"
msgstr "選擇資料夾"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:171
msgid ""
"Ubuntu Tweak will restore the selected directory to it's default location.\n"
"However, you must move your files back into place manually.\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"Ubuntu Tweak 會將選取的目錄還原成預設位置。\n"
"但是，您必須得自行將文件移至新位置。\n"
"是否繼續？"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:204
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:218
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:225
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:229
msgid "Restore to default"
msgstr "還原成預設值"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:237
msgid "User Folder"
msgstr "使用者資料夾"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:238
msgid ""
"You can change the paths of default folders here.\n"
"Don't change the location of your desktop folder unless you know what you "
"are doing."
msgstr ""
"這裡可以改變預設資料夾的路徑。\n"
"除非您知道自己在作什麼，否則請不要改變桌面資料夾的位置。"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:261
msgid "_Restore"
msgstr "還原(_R)"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:267
msgid "_Change"
msgstr "變更(_C)"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:211
msgid "QuickLists Editor"
msgstr "快捷清單編輯器"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:212
msgid "Unity Launcher QuickLists Editor"
msgstr "Unity 啟動器快捷清單編輯器"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:230
msgid "Running Apps"
msgstr "正在運行的應用程式"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:231
msgid "Workspace Switcher"
msgstr "工作區切換程式"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:232
msgid "Devices"
msgstr "裝置"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:426
#, python-format
msgid "Would you like to reset \"%s\"?"
msgstr "您是否要重新設定「%s」？"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:427
#, python-format
msgid "If you continue, the actions of %s will be set to default."
msgstr "如果您繼續的話，「%s」的動作將會被設為預設值。"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:440
msgid "Would you like to reset the launcher items?"
msgstr "您是否要重新設定啟動器項目？"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:441
msgid ""
"If you continue, launcher will be set to default and all your current items "
"will be lost."
msgstr "如果您繼續的話，啟動器將會被設為預設值，您目前所有的項目將會遺失。"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:49
msgid "Create Launcher ..."
msgstr "建立啟動器..."

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:50
msgid "Copy to ..."
msgstr "複製到..."

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:51
msgid "Copy to Desktop"
msgstr "複製到桌面"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:52
msgid "Copy to Download"
msgstr "複製到下載"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:53
msgid "Copy to Home"
msgstr "複製到使用者目錄"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:54
msgid "Check md5 sum"
msgstr "檢查 MD5 校驗值"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:55
msgid "Compress PDF"
msgstr "壓縮 PDF 檔"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:56
msgid "Move to ..."
msgstr "移動到..."

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:57
msgid "Move to Desktop"
msgstr "移動到桌面目錄"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:58
msgid "Move to Download"
msgstr "移動到下載目錄"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:59
msgid "Move to Home"
msgstr "移動到使用者目錄"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:60
msgid "Create hardlink to ..."
msgstr "建立硬性連結到..."

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:61
msgid "Link to ..."
msgstr "連結到..."

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:62
msgid "Link to Desktop"
msgstr "連結到桌面目錄"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:63
msgid "Link to Download"
msgstr "連結到下載目錄"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:64
msgid "Link to Home"
msgstr "連結到使用者目錄"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:65
msgid "Open with your favourite text editor"
msgstr "用您最愛的文字編輯器開啟"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:66
msgid "Open with your favourite text editor (as root)"
msgstr "以 root 權限用您最愛的文字編輯器開啟"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:67
msgid "Browse as root"
msgstr "以 root 權限瀏覽"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:68
msgid "Search in current folder"
msgstr "在目前的資料夾搜尋"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:69
msgid "Convert image to JPG"
msgstr "轉換圖片為 JPG 格式"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:70
msgid "Convert image to PNG"
msgstr "轉換圖片為 PNG 格式"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:71
msgid "Convert image to GIF"
msgstr "轉換圖片為 GIF 格式"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:72
msgid "Set image as wallpaper"
msgstr "將圖片設定為桌布"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:73
msgid "Make hard shadow to image"
msgstr "製作圖片的實體陰影"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:101
msgid "Enabled Scripts"
msgstr "啟用的指令稿"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:132
msgid "Disabled Scripts"
msgstr "停用的指令稿"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:139
msgid "Scripts"
msgstr "指令稿"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:140
msgid ""
"Scripts can be used to complete all kinds of tasks.\n"
"You can drag and drop scripts here from File Manager.\n"
"'Scripts' will then be added to the context menu."
msgstr ""
"指令稿可以完成各種類型的工作。\n"
"您可以從檔案瀏覽器拖拉指令稿至此。\n"
"「指令稿」會加入至右鍵選單。"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:168
msgid "Rebuild System Scripts"
msgstr "重建系統指令稿"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:182
msgid ""
"This will delete all disabled scripts.\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"會刪除所有停用的指令稿。\n"
"要繼續嗎？"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:29
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷鍵"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:30
msgid ""
"By configuring keyboard shortcuts, you can access your favourite "
"applications instantly.\n"
"Enter the command to run the application and choose a shortcut key "
"combination."
msgstr ""
"藉由設置快捷鍵，可以快速啟動您喜愛的應用程式。\n"
"輸入啟動應用程式的命令，並選取一個與之搭配的快捷鍵。"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:84
#, python-format
msgid "Command %d"
msgstr "指令 %d"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:89
#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:201
#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:178
#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:202
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:80 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:87
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:98 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:113
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:137 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:144
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:155 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:166
msgid "None"
msgstr "無"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:94
#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:146
msgid "disabled"
msgstr "已停用"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:103
msgid "ID"
msgstr "編號"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:114
msgid "Command"
msgstr "指令"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:127
msgid "Key"
msgstr "按鍵"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:45
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:46
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:47
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:48
msgid "Video"
msgstr "視訊"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:49
msgid "Application"
msgstr "應用程式"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:50
#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:411
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:75
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:128
msgid "File Type"
msgstr "檔案類型"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:144
msgid "Associated Application"
msgstr "關聯應用程式"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:232
#, python-format
msgid "Open files of type \"%s\" with:"
msgstr "開啟檔案類型「%s」，使用："

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:260
msgid "Choose an application"
msgstr "選擇應用程式"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:361
#, python-format
msgid "Select an application to open files of type: <b>%s</b>"
msgid_plural "Select an application to open files for these types: <b>%s</b>"
msgstr[0] "選取要開啟 <b>%s</b> 類型檔案之應用程式："

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:544
msgid "File Type Manager"
msgstr "檔案類型管理員"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:545
msgid "Manage all registered file types"
msgstr "管理所有已登記之檔案類型"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:582
msgid "_Reset"
msgstr "重設(_R)"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:588
msgid "Only show filetypes with associated applications"
msgstr "只顯示已和程式建立關聯的檔案類型"

#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:28
msgid "Broken Modules"
msgstr "損毀的模組"

#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:30
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:31
msgid "Startup"
msgstr "啟動"

#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:35
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:254
msgid "More"
msgstr "更多"

#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:427
#, python-format
msgid ""
"Ubuntu Tweak has detected that your apt configuration is broken.\n"
"Try to fix by following steps:\n"
"\n"
"\t1. Open your terminal\n"
"\t2. Run the commands to fix:\n"
"\n"
"\t\tsudo chmod 644 %(broken_file)s\n"
"\t\tsudo chown root:root %(broken_file)s\n"
"\n"
"Or you can submit the Error Message to the developer for help:"
msgstr ""
"Ubuntu Tweak 偵測到您的 apt 設置已經損毀。\n"
"請嘗試照下列步驟修復：\n"
"\n"
"\t1. 開啟終端機\n"
"\t2. 執行修正指令：\n"
"\n"
"\t\tsudo chmod 644 %(broken_file)s\n"
"\t\tsudo chown root:root %(broken_file)s\n"
"\n"
"或者您也可以將錯誤訊息寄給開發者以尋求協助："

#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:437
#, python-format
msgid ""
"Ubuntu Tweak has detected that your apt list file is broken.\n"
"Try to fix by following steps:\n"
"\n"
"\t1.Open your terminal\n"
"\t2. Run the command to open apt list file:\n"
"\n"
"\t\tsudo gedit %s\n"
"\n"
"\t3. Edit the list to make it correctly\n"
"\n"
"Or you can submit the Error Message to the developer forhelp:"
msgstr ""
"Ubuntu Tweak 發現 apt 清單檔案已經損毀。\n"
"請嘗試照下列步驟修復：\n"
"\n"
"\t1. 開啟終端機\n"
"\t2. 執行指令，開啟 apt 清單檔案：\n"
"\n"
"\t\tsudo gedit %s\n"
"\n"
"\t3. 將清單修正為正確格式\n"
"\n"
"或者您也可以將錯誤訊息寄給開發者以尋求協助："

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:27
msgid "Show \"Computer\" icon"
msgstr "顯示「電腦」圖示"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:34
msgid "Show \"Home Folder\" icon"
msgstr "顯示「使用者目錄」圖示"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:41
msgid "Show \"Trash\" icon"
msgstr "顯示「回收筒」圖示"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:48
msgid "Show \"Network Servers\" icon"
msgstr "顯示「網路伺服器」圖示"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:80 ../ubuntutweak/gui/treeviews.py:89
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:111
msgid "Desktop Icons"
msgstr "桌面圖示"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:112
msgid "Rename and toggle visibilty of desktop icons"
msgstr "桌面圖示名稱以及顯示與否"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:117
msgid "Show desktop icons:"
msgstr "顯示桌面圖示："

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:118
msgid "Show mounted volumes"
msgstr "顯示已掛載磁碟機"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:119
msgid "Show contents of \"Home Folder\""
msgstr "顯示「使用者目錄」的內容"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:151
msgid "Note: switch off this option will make the desktop unclickable"
msgstr "注意：若關掉這個選項，將無法點擊桌面"

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:37
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:38
msgid "Set the gtk theme, icon theme, cursor theme and others"
msgstr "設定 GTK、圖示、游標和其他佈景主題"

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:42 ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:47
msgid "Icon theme:"
msgstr "圖示主題："

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:43 ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:46
msgid "Gtk theme:"
msgstr "Gtk 主題："

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:44
msgid "Cursor theme:"
msgstr "游標主題："

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:45
msgid "Window theme:"
msgstr "視窗主題："

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:102
msgid "Install theme:"
msgstr "安裝佈景主題："

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:112
msgid "Theme file is invalid"
msgstr "佈景主題檔案無效"

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:118
#, python-format
msgid "\"%s\" installed successfully"
msgstr "「%s」已成功安裝"

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:119
#, python-format
msgid "Would you like to set your icon theme to \"%s\" immediatelly?"
msgstr "您是否要立刻將您的圖示主題設定為「%s」？"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:32
msgid "Window"
msgstr "視窗"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:33
msgid "Manage Window Manager settings"
msgstr "管理視窗管理員的設定值"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:50
msgid "Window control button position:"
msgstr "視窗控制按鈕位置："

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:51
msgid "\"Close\" button only"
msgstr "只有「關閉」按鈕"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:52
msgid "Titlebar mouse wheel action:"
msgstr "標題列滑鼠滾輪動作："

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:53
msgid "Titlebar double-click action:"
msgstr "標題列雙擊動作："

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:54
msgid "Titlebar middle-click action:"
msgstr "標題列中鍵點擊動作："

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:55
msgid "Titlebar right-click action:"
msgstr "標題列右鍵點擊動作："

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:80 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:88
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:101 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:116
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:137 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:145
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:156 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:167
msgid "Roll up"
msgstr "捲起"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:87 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:98
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:113 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:144
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:155 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:166
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:88 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:101
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:116 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:145
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:156 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:167
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:89 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:102
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:117 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:146
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:157 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:168
msgid "Lower"
msgstr "降至最下層"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:89 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:102
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:117 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:146
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:157 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:168
msgid "Menu"
msgstr "彈出選單"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:99 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:114
msgid "Maximize Horizontally"
msgstr "水平放大"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:100 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:115
msgid "Maximize Vertically"
msgstr "垂直放大"

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:27
msgid "File Manager"
msgstr "檔案管理員"

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:28
msgid "Manage the Nautilus file manager"
msgstr "管理 Nautilus 檔案管理員"

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:33
msgid "Use the location entry instead of the pathbar"
msgstr "使用路徑輸入框，而非路徑列"

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:34
msgid "Enable Recursive Search"
msgstr ""

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:35
msgid "Automatically mount media:"
msgstr "自動掛載媒體："

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:36
msgid "Automatically open a folder:"
msgstr "自動開啟資料夾："

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:37
msgid "Prompt or autorun/autostart programs:"
msgstr "提示或自動執行/開啟的程式："

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:38
msgid "Thumbnail icon size (pixels):"
msgstr "縮圖圖示大小（像素）："

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:39
msgid "Thumbnail cache time (days):"
msgstr "縮圖快取保留時間（天）："

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:40
msgid "Maximum thumbnail cache size (MB):"
msgstr "縮圖快取的最大大小 (MB)："

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:30
msgid "Session Indicator"
msgstr "作業階段指示器"

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:31
msgid "Control your system session releated features"
msgstr "控制您的系統作業階段相關功能"

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:35
msgid "User indicator"
msgstr "使用者指示器"

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:36
msgid "Disable \"Lock Screen\""
msgstr "停用「鎖定畫面」"

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:37
msgid "Show user's real name on the panel"
msgstr "在面板上顯示使用者的真實名稱"

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:38
msgid "Remove the log out item"
msgstr "移除登出項目"

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:39
msgid "Remove the shutdown item"
msgstr "移除關機項目"

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:40
msgid "Suppress the dialog to confirm logout and shutdown action"
msgstr "禁止出現登出、關機動作的確認對話視窗"

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:73
msgid "Session indicator:"
msgstr "作業階段指示器："

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:37
msgid "Show Workspaces"
msgstr "顯示工作區"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:38
msgid "Show Windows"
msgstr "顯示視窗"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:39
msgid "Show Desktop"
msgstr "顯示桌面"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:138
msgid "Workspace"
msgstr "工作區"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:139
msgid "Workspace size and screen edge action settings"
msgstr "工作區大小與螢幕邊界動作設定值"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:144
msgid "Edge trigger delay (ms):"
msgstr "觸發邊界延遲時間（毫秒）："

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:145
msgid "Horizontal workspace:"
msgstr "水平工作區："

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:146
msgid "Vertical workspace:"
msgstr "垂直工作區："

#: ../ubuntutweak/tweaks/sound.py:29
msgid "Sound"
msgstr "音效"

#: ../ubuntutweak/tweaks/sound.py:30
msgid "Set the sound theme for Ubuntu"
msgstr "設定 Ubuntu 的音效主題"

#: ../ubuntutweak/tweaks/sound.py:34
msgid "Event sounds:"
msgstr "事件音效："

#: ../ubuntutweak/tweaks/sound.py:35
msgid "Input feedback sounds:"
msgstr "輸入回饋音效："

#: ../ubuntutweak/tweaks/sound.py:36
msgid "Sound theme:"
msgstr "音效主題："

#: ../ubuntutweak/tweaks/sound.py:37 ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:45
msgid "Play login sound:"
msgstr "播放登入音效："

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:32
msgid "Miscellaneous"
msgstr "雜項"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:33
msgid "Set the cursor timeout, menus and buttons icons"
msgstr "設定游標逾時、選單和按鈕圖示"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:37
msgid "Natural Scrolling"
msgstr "自然滾動"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:38
msgid "Menus have icons"
msgstr "顯示選單的圖示"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:39
msgid "Buttons have icons"
msgstr "顯示按鈕的圖示"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:40
msgid "Show Input Method menu in the context menu"
msgstr "在右鍵選單顯示「輸入法」選單"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:41
msgid "Show Unicode Control Character menu in the context menu"
msgstr "在右鍵選單顯示「萬國碼控制字元」選單"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:42
msgid "Disable printing"
msgstr "停用列印"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:43
msgid "Disable printer settings"
msgstr "停用印表機設定值"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:44
msgid "Disable save to disk"
msgstr "停用「儲存到硬碟」功能"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:45
msgid "Disable \"Fast User Switching\""
msgstr "停用「使用者快速切換」"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:46
msgid "Cursor blink:"
msgstr "游標閃爍："

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:47
msgid "Overlay scrollbars:"
msgstr "疊層式滾動條："

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:48
msgid "Cursor blink time:"
msgstr "游標閃爍時間："

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:49
msgid "Cursor blink timeout:"
msgstr "游標閃爍逾時時間："

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:61 ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:189
msgid "Note: you may need to log out to take effect"
msgstr "注意：您可能需要登出以讓變更生效"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:73
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:74
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:75
msgid "Show Overlay"
msgstr "顯示疊層"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:76
msgid "Never Show Overlay"
msgstr "永遠不顯示疊層"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:37
msgid "Login Settings"
msgstr "登入設定值"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:38
msgid "Control the appearance and behaviour of your login screen"
msgstr "控制登入畫面的外觀與動作"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:43
msgid "Guest account:"
msgstr "訪客帳號："

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:44
msgid "Draw grid:"
msgstr "繪製網格："

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:62
msgid "Note: you may need to reboot to take effect"
msgstr "注意：您可能需要重新啟動才能生效"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:136
msgid "Choose a new logo image"
msgstr "選擇新的圖示檔案"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:142
msgid "All images (*.PNG)"
msgstr "所有圖片 (*.PNG)"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:189
msgid "Choose a new background image"
msgstr "選擇新的背景圖片"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:195
msgid "All images"
msgstr "所有圖片"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:27
msgid "Fonts"
msgstr "字型"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:28
msgid "Fonts Settings"
msgstr "字型設定值"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:33
msgid "Text scaling factor:"
msgstr "文字比例係數："

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:34
msgid "Default font:"
msgstr "預設字型："

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:35
msgid "Monospace font:"
msgstr "等寬字型："

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:36
msgid "Document font:"
msgstr "文件字型："

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:37
msgid "Window title bar font:"
msgstr "視窗標題列字型:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:38
msgid "Hinting:"
msgstr "字型修飾："

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:39
msgid "Antialiasing:"
msgstr "反鋸齒："

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:78
msgid "Desktop font:"
msgstr "桌面字型："

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:99
msgid "No hinting"
msgstr "不要字型修飾"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:100
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:101
msgid "Moderate"
msgstr "中等"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:102
msgid "Maximum"
msgstr "最大"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:109
msgid "No antialiasing"
msgstr "不要反鋸齒"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:110
msgid "Standard grayscale antialiasing"
msgstr "標準灰階反鋸齒"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:111
msgid "Subpixel antialiasing (LCD screens only)"
msgstr "次像素反鋸齒（LCD 螢幕限定）"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:37
msgid "Tweak the powerful Unity desktop"
msgstr "為強大的 Unity 桌面作調校"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:42
msgid "HUD:"
msgstr "HUD："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:43
msgid "Shortcut hints overlay:"
msgstr "快捷鍵提示疊加："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:44
msgid "Launcher icon size:"
msgstr "啟動器圖示大小："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:45
msgid "Launcher opacity:"
msgstr "啟動器透明度："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:46
msgid "Web Apps integration:"
msgstr "網路 App 整合："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:47
msgid "Launcher hide mode:"
msgstr "啟動器隱藏模式："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:48
msgid "Launcher icon backlight:"
msgstr "啟動器圖示背光："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:49
msgid "Launcher show devices:"
msgstr "啟動器顯示裝置："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:50
msgid "\"Show desktop\" icon:"
msgstr "「顯示桌面」圖示："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:51
msgid "Launcher click to minimize app:"
msgstr ""

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:52
msgid "Disable \"Show Desktop\" in the switcher:"
msgstr "停用切換器的「顯示桌面」："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:53
msgid "Dash size:"
msgstr "Dash 大小："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:54
msgid "Blur type:"
msgstr "模糊類型："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:55
msgid "Panel opacity:"
msgstr "面板透明度："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:56
msgid "Panel opacity for maximized windows:"
msgstr "最大化視窗的面板透明度："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:57
msgid "Super key:"
msgstr "超級鍵："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:58
msgid "Full screen dash:"
msgstr "全螢幕 Dash："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:59
msgid "Compositing manager:"
msgstr "合成管理員："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:60
msgid "Number of workspaces:"
msgstr "工作區數目："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:68 ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:213
msgid "Auto Hide"
msgstr "自動隱藏"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:133
msgid "Backlight Always On"
msgstr "背光保持開啟"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:134
msgid "Backlight Toggles"
msgstr "以開關切換背光"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:135
msgid "Backlight Always Off"
msgstr "背光保持關閉"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:136
msgid "Edge Illumination Toggles"
msgstr "以開關切換邊緣發亮"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:137
msgid "Backlight and Edge Illumination Toggles"
msgstr "以開關切換背光與邊緣發亮"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:146
msgid "Only Mounted"
msgstr "只在掛載時"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:147
msgid "Always"
msgstr "永遠"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:156
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:156
msgid "Netbook"
msgstr "小筆電"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:163
msgid "No blur"
msgstr "無模糊"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:164
msgid "Static blur"
msgstr "固定模糊"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:165
msgid "Active blur"
msgstr "活動模糊"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:214
msgid "Intellihide"
msgstr "智慧隱藏"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workarounds.py:33
msgid "Workarounds"
msgstr "應變方式"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workarounds.py:34
msgid "The workarounds to fix some problems"
msgstr "修復某些問題使用的權宜之計"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workarounds.py:38
msgid "Fix the appearance of themes when granted root privileges:"
msgstr "修正取得 root 權限時的佈景主題外觀："

#: ../ubuntutweak/tweaks/workarounds.py:39
msgid "Auto detect text encoding for Simplified Chinese in Gedit:"
msgstr "於 Gedit 自動偵測簡體中文的文字編碼："

#: ../ubuntutweak/tweaks/lovewallpaperhd.py:20
msgid "Love Wallpaper HD"
msgstr "Love Wallpaper HD"

#: ../ubuntutweak/tweaks/lovewallpaperhd.py:21
msgid "Browse online gallery and find your wallpaper"
msgstr "瀏覽線上圖庫並找尋您喜愛的桌面背景圖案"

#: ../ubuntutweak/tweaks/lovewallpaperhd.py:48
msgid "I'm Feeling Lucky"
msgstr "好手氣"

#: ../ubuntutweak/tweaks/lovewallpaperhd.py:91
msgid "Downloading Wallpaper"
msgstr "正在下載桌面背景圖案"

#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:106
msgid "Uninstall"
msgstr "移除"

#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:107
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:108
msgid "Installing"
msgstr "正在安裝"

#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:109
msgid "Uninstalling"
msgstr "正在移除"

#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:110
msgid "Updating"
msgstr "正在更新"

#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:111
msgid "Not Available"
msgstr "無法使用"

#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:226
#, python-format
msgid "\"%s\" is enabled now, Please click the update button to update %s"
msgstr "「%s」現在已啟用。要更新 %s，請點擊更新按鈕"

#: ../ubuntutweak/clips/userinfo.py:10
msgid "User Information"
msgstr "使用者資訊"

#: ../ubuntutweak/clips/userinfo.py:16
msgid "Current user:"
msgstr "目前使用者："

#: ../ubuntutweak/clips/userinfo.py:18
msgid "Home directory:"
msgstr "使用者目錄："

#: ../ubuntutweak/clips/userinfo.py:20
msgid "Shell:"
msgstr "Shell："

#: ../ubuntutweak/clips/userinfo.py:22
msgid "Language:"
msgstr "語言："

#: ../ubuntutweak/clips/hardwareinfo.py:11
msgid "Hardware Information"
msgstr "硬體資訊"

#: ../ubuntutweak/clips/hardwareinfo.py:32
msgid "CPU:"
msgstr "CPU："

#: ../ubuntutweak/clips/hardwareinfo.py:34
msgid "Memory:"
msgstr "記憶體："

#: ../ubuntutweak/clips/systeminfo.py:11
msgid "Ubuntu Desktop Information"
msgstr "Ubuntu 桌面版資訊"

#: ../ubuntutweak/clips/systeminfo.py:17
msgid "Hostname:"
msgstr "主機名稱："

#: ../ubuntutweak/clips/systeminfo.py:19
msgid "Platform:"
msgstr "平台："

#: ../ubuntutweak/clips/systeminfo.py:21
msgid "Distribution:"
msgstr "發行版本："

#: ../ubuntutweak/clips/systeminfo.py:23
msgid "Desktop Environment:"
msgstr "桌面環境："

#: ../ubuntutweak/clips/cleanerinfo.py:11
msgid "Your system is clean"
msgstr "您的系統處於乾淨狀態"

#: ../ubuntutweak/clips/cleanerinfo.py:19
msgid "Some cache can be cleaned to free your disk space"
msgstr "有可清理的快取，釋放您的磁碟空間"

#: ../ubuntutweak/clips/cleanerinfo.py:21
#, python-format
msgid "%s cache packages can be cleaned."
msgstr "%s 個快取套件可以清除。"

#: ../ubuntutweak/clips/cleanerinfo.py:38
#, python-format
msgid "%s thumbnails cache can be cleaned."
msgstr "%s 個縮圖快取可以清除。"

#: ../ubuntutweak/clips/cleanerinfo.py:44
msgid "Start Janitor"
msgstr "啟動清道夫"

#: ../ubuntutweak/clips/updateinfo.py:13
msgid "Your system is up-to-date"
msgstr "您的系統已是最新狀態"

#: ../ubuntutweak/clips/updateinfo.py:49
msgid ""
"It is unknown when the package information was updated last. Please try "
"clicking on the 'Check' button to update the information."
msgstr "不知道上一次套件資訊更新的時間是什麼時候。請試著點擊「檢查」按鈕，更新這些資訊。"

#: ../ubuntutweak/clips/updateinfo.py:54
#, python-format
msgid ""
"The package information was last updated %(days_ago)s days ago.\n"
"Press the 'Check' button below to check for new software updates."
msgstr ""
"距離上次套件資訊更新的時間已有 %(days_ago)s 天。\n"
"按下面的「檢查」，檢查是否有新的軟體可以更新。"

#: ../ubuntutweak/clips/updateinfo.py:59
#, python-format
msgid "The package information was last updated %(days_ago)s day ago."
msgid_plural ""
"The package information was last updated %(days_ago)s days ago."
msgstr[0] "距離上次套件資訊更新的時間已有 %(days_ago)s 天。"

#: ../ubuntutweak/clips/updateinfo.py:63
#, python-format
msgid "The package information was last updated %(hours_ago)s hour ago."
msgid_plural ""
"The package information was last updated %(hours_ago)s hours ago."
msgstr[0] "距離上次套件資訊更新的時間已有 %(hours_ago)s 個小時。"

#: ../ubuntutweak/clips/updateinfo.py:67
msgid "The package information was last updated less than one hour ago."
msgstr "距離上次套件資訊更新的時間不超過一個小時。"

#: ../ubuntutweak/gui/widgets.py:161
#, python-format
msgid "Reset setting to default value: %s"
msgstr "將設定值重新設定成預設值：%s"

#: ../ubuntutweak/gui/widgets.py:464
msgid "Please press the new key combination"
msgstr "請按下新的組合鍵"

#: ../ubuntutweak/gui/widgets.py:516
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: ../ubuntutweak/gui/dialogs.py:208
msgid "Could not authenticate"
msgstr "無法認證"

#: ../ubuntutweak/gui/dialogs.py:209
msgid "An unexpected error has occurred."
msgstr "發生了未預期的錯誤。"

#: ../ubuntutweak/gui/dialogs.py:215
msgid "Service hasn't initialized yet"
msgstr "服務尚未初始化"

#: ../ubuntutweak/gui/dialogs.py:216
msgid "You need to restart your computer."
msgstr "需要重新啟動電腦。"

#: ../ubuntutweak/gui/treeviews.py:85
msgid "Create folder"
msgstr "建立資料夾"

#: ../ubuntutweak/gui/treeviews.py:93
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ../ubuntutweak/gui/treeviews.py:115
msgid "Input the dir name"
msgstr "輸入資料夾名稱"

#: ../ubuntutweak/gui/treeviews.py:139
msgid "Can't rename the root folder"
msgstr "不能重新命名根目錄"

#: ../ubuntutweak/gui/treeviews.py:156
msgid "Can't delete the root folder"
msgstr "不能刪除根目錄"

#: ../ubuntutweak/gui/treeviews.py:170
msgid ""
"Can't rename!\n"
"\n"
"There are files in it!"
msgstr ""
"不能重新命名！\n"
"\n"
"裡面還有檔案！"

#: ../ubuntutweak/main.py:264
msgid "Results"
msgstr "結果"

#: ../ubuntutweak/main.py:272
#, python-format
msgid "Your filter \"<b>%s</b>\" does not match any items."
msgstr "您的過濾器「<b>%s</b>」未符合任何項目。"

#: ../ubuntutweak/main.py:400
msgid "Please wait a moment..."
msgstr "請稍候..."

#: ../ubuntutweak/main.py:509
#, python-format
msgid "No module named \"%s\""
msgstr "沒有名為「%s」的模組"

#: ../ubuntutweak/main.py:510
msgid "Please ensure you have entered the correct module name."
msgstr "請確認輸入的模組名稱是正確的。"

#: ../ubuntutweak/main.py:568
msgid "Computer Janitor"
msgstr "電腦清道夫"

#: ../ubuntutweak/main.py:569
msgid "Clean up a system so it's more like a freshly installed one"
msgstr "清理系統，讓其像才剛安裝好一樣"

#: ../ubuntutweak/utils/__init__.py:40
#, python-format
msgid "%(size)d byte"
msgid_plural "%(size)d bytes"
msgstr[0] "%(size)d B"

#: ../ubuntutweak/utils/__init__.py:42
#, python-format
msgid "%.1f KB"
msgstr "%.1f KB"

#: ../ubuntutweak/utils/__init__.py:44
#, python-format
msgid "%.1f MB"
msgstr "%.1f MB"

#: ../ubuntutweak/utils/__init__.py:45
#, python-format
msgid "%.1f GB"
msgstr "%.1f GB"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:67
msgid "Auto scan:"
msgstr "自動掃描："

#: ../ubuntutweak/preferences.py:163
msgid "Choose a clip extension"
msgstr "選擇剪輯元件"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:168
#, python-format
msgid "\"%s\" is not a Clip Extension!"
msgstr "「%s」並不是剪輯元件！"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:171
msgid "Choose a Tweaks Extension"
msgstr "選擇一個調校擴充套件"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:176
#, python-format
msgid "\"%s\" is not a Tweaks Extension!"
msgstr "「%s」並不是一個調校擴充套件！"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:179
msgid "Choose a Admins Extension"
msgstr "選擇一個管理員擴充套件"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:184
#, python-format
msgid "\"%s\" is not a Admins Extension!"
msgstr "「%s」並不是管理員擴充套件！"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:187
msgid "Choose a Janitor Extension"
msgstr "選擇一個清道夫擴充套件"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:192
#, python-format
msgid "\"%s\" is not a Janitor Extension!"
msgstr "「%s」並不是一個清道夫擴充套件！"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:201
msgid "Ubuntu Tweak Extension (*.py, *.tar.gz)"
msgstr "Ubuntu Tweak 擴充套件 (*.py, *.tar.gz)"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:232
msgid "Would you like to remove it then install again?"
msgstr "是否移除並再次安裝？"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:233
#, python-format
msgid "\"%s\" has already installed"
msgstr "「%s」已經安裝"

#~ msgid "Show Widgets"
#~ msgstr "顯示桌面小程式"

#~ msgid "Dodge Window"
#~ msgstr "避開視窗"

#~ msgid "Dodge Active Window"
#~ msgstr "避開活動視窗"

#~ msgid "Show advanced permissions in \"File Properties\""
#~ msgstr "在「檔案屬性」內顯示進階權限"

#~ msgid "File browser:"
#~ msgstr "檔案瀏覽器："

#~ msgid "Auto detect text encoding for Chinese in Gedit:"
#~ msgstr "在 Gedit 內自動偵測中文的文字編碼："
